
C
=
.. function:: C.traco; 


	:comentário: 

.. function:: C.nserie arg


	:comentário: vetor para tecla de funcao!!!
		funcoes = new Bds[128]; // atencao eh um vetor geral para todo mundo !!!
		tecla_ant = new byte[totprocs + 1]; // armazena a tecla anterior teclada (se eh um control ou alt)
		// cria o objeto que vai ser eventualmente salvo em disco
		ambiente = new Ambiente();
		// iniciacao de variaveis no lado de linhas suspensas
		suspendeThread = new boolean[totprocs + 1];
		mantemSuspendeThread = new boolean[totprocs + 1];
		pararThread = new boolean[totprocs + 1];
		comandoSuspendeThread = new String[totprocs + 1];
		mensagemSuspendeThread = new String[totprocs + 1];
		ordemSuspendeThread = new String[totprocs + 1];
		tempoSuspenso = new long[totprocs + 1];
		habSuspenso = new boolean[totprocs + 1];
		estouSuspenso = new boolean[totprocs + 1];
		acumulaDadosStack = new boolean[totprocs + 1];
		vv1.s = "kernelautoexpres";
		__noErroExec = new Bds[totprocs + 1];
		__ultimoErroExec = new Bds[totprocs + 1];
		__ultimosDadosThread = new Bds[totprocs + 1];
		// criação dos regex
		regex['a'] = "[aáàâäãÂAÁÀÂÄ]";
		regex['b'] = "[bB]";
		regex['c'] = "[cCçÇ]";
		regex['d'] = "[dD]";
		regex['e'] = "[eéèêëEÉÈÊË]";
		regex['f'] = "[fF]";
		regex['g'] = "[gG]";
		regex['h'] = "[hH]";
		regex['i'] = "[iíìîïIÍÌÎÏ]";
		regex['j'] = "[jJ]";
		regex['k'] = "[kK]";
		regex['l'] = "[lL]";
		regex['m'] = "[Mm]";
		regex['n'] = "[Nn]";
		regex['o'] = "[oóòõôöOÓÒÕÔÖ]";
		regex['p'] = "[pP]";
		regex['q'] = "[qQ]";
		regex['r'] = "[rR]";
		regex['s'] = "[Ss]";
		regex['t'] = "[Tt]";
		regex['u'] = "[uúùûüUÚÙÛÜ]";
		regex['v'] = "[vV]";
		regex['x'] = "[xX]";
		regex['y'] = "[YyýÿÝ]";
		regex['w'] = "[Ww]";
		regex['z'] = "[Zz]";
		if (B.cmp(traco, B.s("/"), "=:"))
		alttraco = new Bds("\\");
		else
		alttraco = new Bds("/");
		altchartraco = alttraco.s.charAt(0);
		Bds tipoTerminal = B.getenv("COLORTERM");
		if (B.contem(tipoTerminal, "gnome")) {
		¨ehXwin = true;
		¨ehGnome = true;
		}
		}
		// nserie
		public static void nserie(Bds arg)
		public static void nserie(Bds arg)
	:param arg:

.. function:: C.nserie 


	:comentário: 

.. function:: C.setAdmin 


	:comentário: 

